[鄰里關係] 如果你知道鄰居係警察

紀律部隊宿舍嘅居民，受到警察家庭嘅影響，連累自己生活受影響，你會用咩眼光望佢家人小朋友。我好擔心警察哥哥一家瞓唔安、坐唔落、每晚有人禁鐘問候。千萬不要公布警察嘅住址去標簽無辜嘅小朋友。